連登真係好多fake news 又唯唯又盛

難分真與假

勁揮呀

勁廢果單係真

健議樓主去check 一 check IQ先🤣

勁廢擺明愛港 有咩問題

Fake閪咩 唯唯單野真嫁 咪撚盲反啦

痴線，我果日都見到佢囉唔該

樓主真係要考慮係唔係應該轉去香討或低B kingdom

除左唯唯都係假

仆街 我都睇唔撚透

樓主冇出黎?

唯唯真架

你冇見過唔代表係假